核廢料點解唔射出外太空?

如題

環左撚：影響外太空

貴

點解你老豆唔射你落馬桶

一失事就會冚球鏟

交比支國射 射四支 空中爆四支 支拿人食返 夠環保

有睇what if?

cost太大

又未去到燃眉之急

一個字 貴呀屌

連燈仔

關咩事？
話唔定佢老豆不知幾恨有後
唔好將你自己嘅問題影射落其他人到ok?

空中一爆，強大EMP，成個支那shut down，空氣又清新反，正

射唔出落返地係咪自隊一次核爆level既核污染？

外星陰謀論：外星人反對

因為一直同外星人講好數 地球人你自生自滅
幾百萬年前幫你高度進化都 仁至義盡
唔好搞鳩我地個宇宙生態

因為將啲垃圾dum去第三世界國家仲方便

一陣搞到外星人會報仇

成本同安全問題

發射一次火箭要用好多錢

發射失敗好大鑊

要射到啲垃圾完全脫離地球重力成本太高
如果唔係終有一日佢會跌返落地球

你知唔知射上天幾大風險

到時搞到外星人打鳩我地

你知唔知宇宙有幾撚大
去到deep space唔好話核廢料 成個太陽爆鳩左 都唔會影響到任何星體
而家係我地冇能力掟垃圾入deep space 跌返落地球 多過會污染宇宙 人類真係唔好睇到自己咁高 成個地球既人造武器 所有核彈 都唔夠太陽一秒既核聚變能源

細個諗過將啲垃圾射晒去太陽度
幾千度根本就係最佳焚化爐

火箭唔係一定發射成功

依家有新研究利用核廢料整電池

外太空係未來既後路, 唔係垃圾場

殘餘既核廢料既輻射有機會整壞電子儀器

你睇下 切爾貝核電廠同福島核電廠

殘餘既核廢料輻射報已經廢佐幾部 已經用Cable control既機械人

幾千度？

Sor，自膠，乜原來咁低

同埋成本高

你又點肯定地球既核廢料對外星人冇用呢？

邊有咁好 射到上平流層先爆會冚球鏟 D核廢塵係個天漂幾十年先落番黎

你又啱…………啱啱醒起有套外星片 黎地球搶水資源

deep space即係銀河系旋臂以外既位?

呢個世界有好多完全empty 既地方 而唔係講緊純粹某一個特定既坐標

掉落火山。

有蟲洞就話o者你估射精咁易咩

叫北韓幫手搞啦

諗下個可行性先

應該瞄撚住個黑洞一嘢射埋去

火箭升空本身帶到野上去既空間已經細
仲要核廢料咁唔穩定
本身火箭升空都唔係包冇死
一有咩事爆炸就起碼5大洲其中一個
陷洲鏟

因為核廢料其實係有用
個名呃左你姐

個cost 好撚大

成撚日都問唔悶㗎咩？

射晒d連登仔上外太空就差唔多

Alien Live Matters

$$$

地球水位上升，不如射咗啲水上太空先啦

而家既科技用唔到
唔代表將來冇用

射到去low earth orbit咪又係最後(幾廿年)跌返落嚟

高軌道好撚貴+耗能

用氦氣球咪又平又安全

擺喺澳洲咪得囉,因為澳洲係掉轉㗎嘛,擺喺澳洲佢就會自然跌落去太空㗎啦

我啲兄弟全部去晒馬桶

你估射個龜波氣功就射到去咁易咩

其實一個字
好撚貴

外星人: 喂 咩事先

你係咪覺得佢講真然後認真回緊佢

點確保射出外太空時唔會有核泄漏，萬一火箭升空失敗跌番落地球就全球攬炒

一路射緊你唔知姐

因為火箭飛一次好撚鬼

挖個窿掉哂落地核仲好

鳩都有同限度

唔會影響

其實設定一個垃圾軌道就可以
唔需要完全脫離地球重力
主要原因係失敗嘅話
污染好大

求奇都講到兩個原因

地球有引力，射得唔夠遠遲早跌返落黎仲要預計唔到落點

升空火箭唔係100%成功，升空失敗半空爆就玩L完

不如你睇完31看世界條片再講

如果入面講既係真，次次核試都有UFO黎睇，咁核污染都唔係淨係關地球事。

香港警察及其家人點解唔射出外太空？

人係萬物之靈
如果要掉垃圾上太空都應該係叫外星人落黎收

好奇問吓都咁撚串

生物進化到吸幅射能量生存咪搞掂囉

好有學問呀屌你老母

又係會跌嫁

其實咁不如引海水入沙漠
靠沙漠蒸乾海水
又可以留低鹽分o係沙漠土地上以供開採

射入黑洞咪得 搞咁多嘢做乜？
而家2020年仲要下下講環保好撚on9

因為風險效率唔成比例，
萬一唔好彩支火箭出事半空爆炸，
啲核廢料就散到周圍都係，
同爆咗個dirty bomb一撚樣就仆街

痴線咁貴點得㗎, 用太陽能火箭射過去太陽咪得囉

到時就靠大氣層燃燒佢囉

有幾弱智先會問呢啲問題

都得 都係一個好辦法 而家2020年科技發達 仲講環保真係好on9

但最後啲fission products都係要解決，唔理你咩第4代咩bill gate，最多都要燒晒minor actinide，呢啲FP都係解決唔到可能只可以埋入地底，一係扔落海，還掂海嗰dilution effect咁勁。況且一開始蘇聯都係張核廢料排入海

拉
又想用廢post洗版

不把化學元素周期表上的元素都吃一遍，都不好意思說自己是中國人

這裡是child登

點解唔射入你老母個口度？

點解唔射支那人去外太空?

如果有無限金錢應該可以咁做

不如話射向太陽啦

咁你仲唔比幾個論點表演下

我想問人類科技有無能力將地球貫穿？
因為地球係圓，我嘅另一邊貫穿過黎我到，
我嘅地面係咪會無啦啦有條野插上黎？

呢個post啲人對太空同地球科學都一知半解

爆炸既話你去吸返走D幅射?

問個問題姐

要問埋你老母點解同樓主老豆扑嘢

主要係貴到仆街

.

咁個天咪識發電
最值錢星球 外星人爭住嚟搶

spacex 好撚平

笑到仆街 你堅係on9架喎

點解唔整個溶岩池溶哂佢

你知唔知射1kg脫離地球引力出外太空幾貴

平得過我就咁幾十噸幾十噸咁放落水糟？
你有冇得一年幾十噸咁運先

係空中放煙花咪仆街

On撚尻
盲反兒登仔

唔洗錢咩

廢料唔會核爆

挖深坑溶左佢
會唔會簡單d

上youtube查what if

發射失敗點收科

用一公噸燃料射50ml廢料

好型?

要識吸核輻射先發到電

核電廠點解唔起響太空？

你出錢？

盲反撚：環左撚：XXXXXX

岩牙應該當黑洞係垃圾桶，地救就無污染

用核動力火箭咪無燃料問題

比錢大陸收咪得，你肯比錢，放埋入佢老母個閪到都得啦

全部反諷撚根本就係答唔到樓主嘅問題

用Cable應該係因為核電廠本身隔電波同穩定性
你諗吓，機械人本身入面唔係一樣一堆電路板同晶片？

軌道電梯

已經有公約禁掉落海
搵個唔會地震嘅位埋住先，之後會有辦法

外星人怕呢啲?

連登仔講到外星人天上有地下冇架喎

講埋生態仲好笑，生態係for生物用，關地球撚事，就算大滅絕地球一樣自轉咋

但一定勁過外星人

會嚇親 外星人

因為引力

電磁彈射高空運輸機

高空二段火箭進入低軌道

低軌道太空站電磁彈射至月球

月球背面再彈射甩出地球重力圈

要達成，首先我哋要有地球聯邦

我都係岩到起左軌道電梯之後就會好輕鬆
上到個啲位俾多少少推力同燃料應該就射到出去

成本問題囉 射上太空下下用火箭 火箭幾撚多錢呀
火箭唔可以回收 用嘅錢更加多 你掉垃圾都唔會揸車去好撚遠掉啦
咁簡單嘅錢問題囉

揀啱既deep respository site仲要predict埋將來嗰個位既social activity，家下啲人研究仲要predict埋地下岩質adsorption既phenomenon。有啲岩會遇水發脹，然後從而固定cask，但唔知如果有radioactive material leak,呢啲岩質會有咩影響。嗰cask material就要揀，好多未知領域，仲要extrapolate幾百年後既performance。反而無地震既地方係大把可以揀。最後辦法就係搵一個位擺500年

雖然公約唔比扔落海，但我覺得扔落海反而嗰危險性比埋落地底細，不過都係個人見解，就算可以，都有好多嘢要考慮先唔會影響到人類既social activity

spacex平係因為支火箭要返嚟，即係唔可以飛太遠
唔飛太遠嘅野（衛星、太空站）最後都會跌返落地球

要平建議經一轉月球，而且比較好控制飛去邊，其實唔建議飛去小行星帶，我唔想一千年後俾子孫屌。

有幅射已經夠大鑊

無既 你自己睇下切爾貝啲記錄片

2019年個套講切爾貝既電影都有提到 電子儀器 (Joker)入到去清碎片都打柴

如果你係讀physic 先會有心機研究 high energy既 EM radiation

擺黑洞咪無手尾根囉

寸過馬撚

內循環

早知當年將你射落張紙到算

暫時唔會有方法解決，嗰flux太勁，唔會有電路唔受干擾。仲要有camera，隔一陣已經比radiation打爆嗰camera根本唔會睇到嘢,福島都尚算可以用機械人，Chernobyl嗰到爆到咁真係無得搞

唔係比少少力就可以慣性飄去咩？ 啲太空望遠鏡都係咁飄去冥王星

應該掉返轉諗
射曬啲人上太空
留返地球黎放核廢料

你知唔知如果打核戰
最大殺傷力唔係好似廣島長崎咁投射落地面爆
係個大氣層到爆先係最大殺傷力
你又知唔知好多所謂流星都係太空垃圾黎
你又或者咁講
射遠d咪得lor
你又知唔知要射出地球軌道ga火箭
要幾難 成功率低 貴
咁點解仲要take risk 做樣又高成本
一失敗就含球產ga野？

咪咁煩，支那直接食左佢

你指望燒就了結問題，則不如你今日地上燒咗佢。
但問題係一者本身入完反應爐出黎既 residual 多數好襟熱，未必會係大氣層燒到冇，二者係燒出黎既 ash 都可以 radioactive，呢堆塵係大氣到飄就真係令到人類集體短返廿年命。

有無諗過不停射嘢上太空
成個地球嘅mass會減小

如果射成功就無問題
中途火箭爆左就冚球鏟

一 成本高
二 有失敗既機會
三 核廢料係可依循環再用

要射去太陽難過射出大陽系

點解發明核之前冇諗核廢料點處理呢個問題

呢個就幾撚貴都無問題
我捐成副身家都濟

兒登仔係咁

以為口臭=風趣

失敗機會率去到0.001都未必射上去啦

要有能力整架外太空升降機

因爲呢個世界有萬有引力

秒

核廢料係一個問題, 仲有好多有幅射既水, 呢d 送上外太空要花費大量既資源, 唔符合成本效益

計好射去黑洞有冇gay

最簡單係掘一個20公里長嘅窿倒曬落去

有spaceX之後會唔會試吓？

問題支火箭會爆啊嘛

一失敗就

核廢料嘅幅射量隨時會引爆火箭燃科同破壞電子零件，如果一發射失敗空中爆炸就會變另一次諾貝爾事件。

射去太陽易過射出太陽系喎
射出左地球唔代表射得出太陽引力範圍，都係圍住太陽轉，幾萬年係太陽系裡面做circular motion
但射去太陽就相反，射到去太陽附近就會被太陽吸住

What if 有講
Cost太大 那有錢
仲要俾錢扔垃圾
如果俾100蚊你扔一次垃圾你都唔制啦
何況億美元去計算

得罪外星人佢地會黎地球揼柒你地